---
title: "\ud83c\udde7\ud83c\udde6\u269c\ufe0fSe souvenir d'une ville / Sje\u0107anje na grad\u269c\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\udde6"
date: "2024-11-25T20:30:00+0100"
draft: false
description: "Pridru\u017eite nam se u proslavi Dana dr\u017eavnosti Bosne i Hercegovine  povodom projekcije filma Jean-Gabriela P\u00e9riota \"Sje\u0107anje na grad\".\n\n\ud83c\udfa6\ud83c\udf9eSinopsis\ud83c\udf9e\ud83c\udfa6 Tokom \u010detiri godine, stanovnici grada su se opirali, pre\u017eivljavali i poku\u0161avali da skroje svakodnevnicu uprkos bombama i oskudici. Na frontu ili u pozadini, mladi mobilisani filmski stvaraoci po\u010deli su snimati. Bili su to snimci da svjedo\u010de, sa\u010duvaju trenutke svojih \u017eivota ili se jednostavno zabave i pobjegnu od svoje vojne stvarnosti. 30 godina kasnije, dijele s nama svoje filmove, iskustvo opsade i pitanja o budu\u0107nosti.\n\n\u269c\ufe0f U #Lausanni, u ponedjeljak 25. novembra u 20:30 sati u kinu \"Le Cin\u00e9matographe\"\n\n---\n\n\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\nRejoignez-nous pour c\u00e9l\u00e9brer la f\u00eate nationale de la Bosnie-Herz\u00e9govine \u00e0 l'occasion de la projection au cin\u00e9ma du film de Jean-Gabriel P\u00e9riot \" Se souvenir d'une ville\".\n\n\ud83c\udfa6\ud83c\udf9eSynopsis\ud83c\udf9e\ud83c\udfa6\nPendant quatre ans, les habitants de la ville ont r\u00e9sist\u00e9, surv\u00e9cu et se sont bricol\u00e9s un quotidien malgr\u00e9 les bombes et les privations. Sur le front ou \u00e0 l\u2019arri\u00e8re, de jeunes cin\u00e9astes mobilis\u00e9s se sont mis \u00e0 filmer. Des images pour t\u00e9moigner, sauvegarder des moments de leurs vies ou simplement se distraire et \u00e9chapper \u00e0 leur vie de soldat. 30 ans apr\u00e8s, ils partagent avec nous leurs films, leur exp\u00e9rience du si\u00e8ge et leurs questions sur l\u2019avenir.\n\n\u269c\ufe0f A #Lausanne, le Lundi 25 novembre \u00e0 20h30 au cin\u00e9ma \"Le Cin\u00e9matographe\"\n\n\ud83c\udfab https://chk.me/EG83vT8"
eventDate: "2024-11-25T20:30:00+0100"
location: "Le Cin\u00e9matographe"
facebook_id: "536978469287161"
weight: 30
image: "https://scontent-iad3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/481682419_936266505344065_7770626978622306899_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=9e60e4&_nc_ohc=Ek1On8i2nhQQ7kNvwGWj1sY&_nc_oc=Adl2-2NKbQ5CodJHTPyl5YM61k72wOZH5RPvtvCLxOWUmQcRn_3NtyggBwBKigd_31w&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-iad3-2.xx&edm=ABTKTjYEAAAA&_nc_gid=WyewJa_162RaIPZ7YRU26Q&oh=00_AfGZzbzyqckBkMiDKnO43jSVMXyXuirGWhTRT9cJeuqBEA&oe=680F6184"
---

Pridružite nam se u proslavi Dana državnosti Bosne i Hercegovine  povodom projekcije filma Jean-Gabriela Périota "Sjećanje na grad".

🎦🎞Sinopsis🎞🎦 Tokom četiri godine, stanovnici grada su se opirali, preživljavali i pokušavali da skroje svakodnevnicu uprkos bombama i oskudici. Na frontu ili u pozadini, mladi mobilisani filmski stvaraoci počeli su snimati. Bili su to snimci da svjedoče, sačuvaju trenutke svojih života ili se jednostavno zabave i pobjegnu od svoje vojne stvarnosti. 30 godina kasnije, dijele s nama svoje filmove, iskustvo opsade i pitanja o budućnosti.

⚜️ U #Lausanni, u ponedjeljak 25. novembra u 20:30 sati u kinu "Le Cinématographe"

---

🇨🇭🇫🇷

Rejoignez-nous pour célébrer la fête nationale de la Bosnie-Herzégovine à l'occasion de la projection au cinéma du film de Jean-Gabriel Périot " Se souvenir d'une ville".

🎦🎞Synopsis🎞🎦
Pendant quatre ans, les habitants de la ville ont résisté, survécu et se sont bricolés un quotidien malgré les bombes et les privations. Sur le front ou à l’arrière, de jeunes cinéastes mobilisés se sont mis à filmer. Des images pour témoigner, sauvegarder des moments de leurs vies ou simplement se distraire et échapper à leur vie de soldat. 30 ans après, ils partagent avec nous leurs films, leur expérience du siège et leurs questions sur l’avenir.

⚜️ A #Lausanne, le Lundi 25 novembre à 20h30 au cinéma "Le Cinématographe"

🎫 https://chk.me/EG83vT8

---

Plus d'informations sur [Facebook](https://facebook.com/events/536978469287161)