---
title: "D\u017eematski Iftar 2023"
date: "2023-04-01T20:00:00+0200"
draft: false
description: "\u017deljeli bismo vas pozvati na iftar koji \u0107e se odr\u017eati u na\u0161oj d\u017eamiji. To \u0107e biti prilika da se zajedno okupimo i podijelimo obrok nakon dana posta.\n\nIftar \u0107e aBd biti organiziran u subotu, 1. aprila, u 20 sati. \n\nRadujemo se va\u0161em dolasku.\n\nD\u017eematski Odbor"
eventDate: "2023-04-01T20:00:00+0200"
location: "D\u017eemat Lozana - Association Bosniaque de Lausanne"
facebook_id: "237150915441087"
weight: 30
image: "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/476231214_935500385377228_3500090740640109385_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=9e60e4&_nc_ohc=2k1769G_-1sQ7kNvwE0NPbw&_nc_oc=Adk7d7wy7p73bLoDd-Rtl7DQ2VHbo8gewKHNyuOdkE4TiL7M-0GsV_6--KDVjVxUpsQ&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&edm=ABTKTjYEAAAA&_nc_gid=WyewJa_162RaIPZ7YRU26Q&oh=00_AfF82EMJoXens-nlONCjTVbJmMK4ntSu-9mr_ipBbC1EhQ&oe=680F4E1A"
endDate: "2023-04-01T23:30:00+0200"
---

Željeli bismo vas pozvati na iftar koji će se održati u našoj džamiji. To će biti prilika da se zajedno okupimo i podijelimo obrok nakon dana posta.

Iftar će aBd biti organiziran u subotu, 1. aprila, u 20 sati. 

Radujemo se vašem dolasku.

Džematski Odbor

---

Više informacija na [Facebook-u](https://facebook.com/events/237150915441087)